★FF】如果真係有外星人來地球大審判，你會企邊一便？

外星人 -認為佢地咁先進，一定係正義的

地球人 -血濃於水重要過一切

外星來了我帶路

企美國人個邊

美國唔夠打的

你以為你企外星人個邊
外星人就會比你企堆黎咩
依加華為自願痴埋去美國到
美國會點對佢

游b side

中共對面

x2

唔洗返工個邊

老貓對面